旺角差館 （太子）1430

我亞媽話經過旺角差館又有人。
我喺CWB，請問有冇巴絲知果便咩事？
使唔使返去救亞媽
🙏🙏🙏